美警國會大廈開槍打死Trump支持者

咁算唔算證實左「外國一早開左槍」論？
諗起前排時事台手足係大選後開post宣布左美國都係極權

共狗發情日
瘋狂開post中

你發情？

支持林酋，香港D狗會？

林鄭真係算仁慈

事實就係事實 美國咁有民主 衝擊國會都舉曬鎗 香港衝擊立法會都未開鎗

香港衝擊果時入面開緊會？ 齊晒議員？
你咩比較黎

慈母快叫D kol大內宣
出來打gg

咁又點 又爆玻璃又噴野

你屋企無人人地係咪可以入去破壞？

你講乜

時事台一早宣布左美國係極權

駁你都費事
返weibo同你班支足慢慢圍爐啦

死P牌狗

你駁撚到先算啦

死p牌狗你全家中晒肺炎

屌你老母 芝士漢堡